蘇屋邨漏煤氣三死警方列自疫

個男人係咪叫食過雞煲？